凱情bb 以前有好多黑歷史

想知再講

拉

五毛狗

萬人斬

五毛

無人想知

你老母仲多

善用不推文唔該

五毛收皮啦

不推文啊成班兒登仔
得個屌有撚用啊？

你老母俾狗中出生撚咗你隻雜交狗出嚟

有無人想知樓主老母比我壓喺床上屌到喊嘅黑歷史

躝出波台啦屌你老母賤種三毛

收皮啦三毛狗

死全家